覺唔覺得上年吹到上天既丹麥巴比好似冇咗影？

又話好勁既？